[IQ題] 有一種動物既肉，藥效仲勁過喇叭牌正露丸，係咩？

第10個回覆開估

善心打破零回覆

Thanks

蟻
因應蟻多嬲死象
勁過d藥多多聲

為

陳國邦！

開估

開估未

答案就係 eeyore (醫柯)
多謝大家支持

動物？